支那黑幫拍片嗆聲 惹怒柬埔寨警方跨國追緝

一批號稱來自中國重慶的男子，在網上公布一則影片，嗆聲柬埔寨西哈努克省治安是他們說了算，這部短片惹怒柬埔寨警方，公開表示將展開調查。

香港《星島日報》報導，網上流傳的影片內容是「未來三年，西港（西哈努克港）亂不亂，我們重慶人說了算！好不好？」，而發話男子囂張喊話後，身後十餘名赤裸上身的男子舉拳呼應，其中有些人是滿身紋身。

這段影片讓柬埔寨警方十分不爽，認為破壞當地治安，從警察總署到西哈努克省警方總動員，誓言將他們緝拿到案。並且已向中國駐柬大使館提出要求，採取兩國聯合辦案模式進行，已獲得同意。

就在事件鬧大的同時，有網友發現，在一個柬埔寨網站上，有自稱是當事人的網民留言，指那「惡搞視頻」，只是好玩，不清楚為何流傳，還是是無心觸犯法律，若是真觸法，願意接受處理，不過，這段留言未被證實是當事人留言。

成班豬肉佬做乜撚嘢

䘈螛了，蛾的蟈

鳩叫完就淆底

十足十廢支那作為

中國除咗共產黨會有其他黑社會
人唔笑狗都笑啦

呢班友人工夾埋有無兩皮野

一班得把聲既白痴仔

忍刀大個咗

香港好快都咁架啦，串下大陸人，黑警就同公安聯合行動捉你返大陸笑啦港豬，我未見個一個國家會咁唔保護自己人，仲要比人入黎捉